有冇可能成立民警？

警察依家廢L曬，唯有自己保護自己。
有冇可能成立個組織取代警察原本保護市民嘅職能？
法律上又可以容許擁有咩程度嘅武力？
求教......